[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Поездка в питер**
---
---

Значит Питер с классом...

---

Сговор восьмикламницы с Якименко ..
Одна утюгом заебенила...
Другая ножем Деревянко ебанула.

---

10 класс...
Якименко и гавар и Марина убивают свету...
Но до этого гавар грабит с Тоиром девку таира и убивает ее...
Сговор на 4...

---

В промежутке у нас пропало два одноклассники...
Девка и пацан...
Сговар...
Якименко, Романенко, гавар, Шестаков...

---

Значит медвежки...
На износиловании...
Сговор Гавара и пацанов...

---

И институт...
Красный эклипс...
Но он уже с прицелом вешает на меня...
Ну там в лес не ходи...
Эти трое оставили следы...

---
---

Ну чё было в Питере...

---

Ну Галя взьелась на Деревянко ...
Потому что он ее не воспринимал...

---

Далее Деревянко нажрался портвейна и пробил в номере стенку...

---

Далее работница гостиницы поднимает шум...
Типа платите...
Ну там не гостиница а хостел...
Такой бомжатский как весь Питер в общем то...

---

И в ссоре Аня ебашит ее утюгом...

---

А по приезду в мск...
Галя говорит, что Деревянко проводит до родителей...
И мы все расходимся...

---

И тогда Деревянко посадили на нож...

---

А Галя свалила на ученика ..
Володя такой высокий был...

---

И мы пошли против Гали...
И она затаилась...
И следаков к нам не пустила...

---

Потом пропадает училка физики...
Не знаю жива она или нет...
Но она давала показания против Гали...
Потому что та на нее прыгала с ножем...

---
---

Галина Михайловна покрывала Аню Якименко...
А та покрывала ее режек...

---
---

И на этом сговоре у них Светка...
Там задача была перекрыть меня...

---

Галя на дела ездит палочкой...
У нее там нож...

---
А Аня бросалась на меня в Питере...
По этому ее неодыкватность я не скрывал...

---
---

И там упустили момент в Питере...
Что эти ебанько хотели меня чипокнуть...
Я им сразу сказал что Анечка пиздец...
И там шест с Романенко...
И эти же падлы...

---

И я отбивался от этих ублюдков полотенцем...
Ну рядом ничего не было...
Я узел завязал...

---

И Вовка встал на мою сторону...
И мы там всему классу пизды ввалили...

---

А потом номер забаррикадировали...
Потому что галачка нам пообщала решить нас сама...
А на след день мы уехали...
Ну в поезде она не рискнула...
Петя Михайлов был...
Но его чето там быстро завалили...
!-)

---

И вот эта сука Г.М. приезжаем в мск...
И сваливает на нас убийство Деревянко...
Ну типа мол мы драка устроили...

---

И галачка нам говорит одно...
А в ментуре пишет то что Анина мама диктует...

---

Ну короче Шитиков в душе перехватывает с ножиком...!-)
Ну и короче к горлу поставила...
```
- "тебе пиздец"
```
Ну сторона Ани была...
Ошибочный выбор...
```
- бу
```
Хуяк нож уронила!-)
